[
    {
        "question": "Είναι καλή ιδέα να κάνω το commit της εργασίας μου 23:59:59 το βράδυ της Δευτέρας γιατί ο Αυγερινός θα δώσει παράταση",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q10q1"
    },
    {
        "question": "Το πρώτο στοιχείο ενός πίνακα με 10 στοιχεία βρίσκεται στην θέση (index):",
        "answers": ["1", "10", "9", "0"],
        "correctAnswer": "0",
        "photoURL": "q10q2"
    },
    {
        "question": "50% το κάνουν λάθος, αφού αρχικοποιήσω i = 0; θέλω να τυπώσω hello 100 φορές, κάνω:",
        "answers": ["for(i < 100; i++;) printf(\"hello\\n\");", "for(; i < 100; i++) printf(\"hello\\n\");"],
        "correctAnswer": "for(; i < 100; i++) printf(\"hello\\n\");",
        "photoURL": "q10q3"
    },
    {
        "question": "Το τελευταίο στοιχείο ενός πίνακα με ορισμό int students[100]; είναι:",
        "answers": ["students[100]", "students[101]", "students[99]", "students[-1]"],
        "correctAnswer": "students[99]",
        "photoURL": "q10q4"
    },
    {
        "question": "Ο πιο αποδοτικός τρόπος για να αντιγράψω έναν πίνακα 100 στοιχείων είναι με ανάθεση: int a[100]; int b[100]; b = a;",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q10q5"
    },
    {
        "question": "Ένας πίνακας int numbers[1024]; πόσα bytes καταλαμβάνει στην μνήμη;",
        "answers": ["1024", "4096", "8192", "Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "Εξαρτάται",
        "photoURL": "q10q6"
    },
    {
        "question": "Αν ο πίνακας char array[100]; ξεκινάει στην διεύθυνση 1000, σε ποια διεύθυνση βρίσκεται το στοιχείο array[42];",
        "answers": ["1000", "1042", "1041", "1043"],
        "correctAnswer": "1042",
        "photoURL": "q10q7"
    },
    {
        "question": "O πίνακας int numbers[200] με sizeof(int) == 4 ξεκινάει στην διεύθυνση 1000. Που βρίσκεται το στοιχείο numbers[42];",
        "answers": ["1042","1046", "1842", "1168"],
        "correctAnswer": "1168",
        "photoURL": "q10q8"
    },
    {
        "question": "Δεν υπάρχει πρόβλημα αν προσπελάσω στοιχεία εκτός των ορίων ενός πίνακα",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q10q9"
    },
    {
        "question": "char hello[] = \"Hello World\"; printf(\"%c\", hello[6]); - Τι θα τυπώσει;",
        "answers": ["H", "W", "o", "(κενό)"],
        "correctAnswer": "W",
        "photoURL": "q10q10"
    },
    {
        "question": "Μπορούμε να αρχικοποιήσουμε έναν πίνακα με 10 ακεραίους ως εξής: int numbers[10] = {0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10};",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q10q11"
    },
    {
        "question": "int a[] = {5, 4, 3, 1, 2, 6}; printf(\"%d\\n\", a[ a[2] ]); - Τι θα τυπώσει;",
        "answers": ["1", "4", "3", "6"],
        "correctAnswer": "1",
        "photoURL": "q10q12"
    }
]